请给我一点希望

BLESS BLESS BLESS ME.....我知道我没有资格要求上天多多眷顾我，但我确实有付出努力，虽然努力的程度没有达标。我真的意识到我的缺点，会造成致命伤的缺点。我看到一点点希望，只有一点点，但却重新燃烧起了我的意志。PLEASE FORGIVE ME, I WANT TO GAIN THE LAST CHANCE, I WON'T LET IT GO, I PROMISE, DEEPLY.